車志健廣告越講越誇

前排先講7位數而家講9 位數
之前話4000尺office 而家講萬尺

其實有冇人會報，好伏

頭先先睇完

一時話全球兩萬學生 一時話幾百萬學生

有呀 尋日有條友出post 俾咗 8萬

唔係點大鳩你

佢係由200尺去到過萬呎 由4,000,000 去到負債再去到九位數生意
只需一個掣

改名做車大炮啦屌真係

一部手機
就係得一部手機

即係好似敦倫金同層壓式推銷咁，佢啲廣告煩撚過閪

喂 Brian

可以

好耐冇聽過呢個terms，好有港味

呢個就係點解布斯福會預計
響未來5年網上培訓
將會係一個325億美元既產業

marketing黎姐 嚇我唔到既

條友話每分鐘賺六十萬喎

有無link

一百個8萬都
8百萬啦

港你老味咩

有無人想去佢FB踩場，一人一句車大炮都幾攪笑

網絡爆發增長呀，幾星期已經多左幾十倍啦

信者得救咁既款完全係邪教式運作

以前廣東都會講。比共匪搞到廣東無哂廣東文化
孫文比人叫孫大炮

唔好再睇佢啦
你越睇佢就越彈出黎, 我最近無再睇佢, 已經係Youtube fb消失左

恭喜你，你有呢個機會

成日認錯條友係李根興

Presentable + 人地真係成功左

hi
車生

差唔多 係 題材唔同

感覺上李根興有料d

可能人地講事實

一個人都8萬
假設1000個人中左
都80000000

差唔多 9位數

佢地功，照跟佢係唔係會成功/一定要跟佢先成功就另一件事。
我覺得佢真係有料既，虛心學下野，會有得著。

希望大家明白一個道理

要靠炫耀自己既財富去吸引人幫襯佢
100%係騙局，無例外

禁一個制 呢個數字就係屬於你你有份幫佢build

好多朋友會問我
話喂，Brain呀

你好我係Brain車志健

我只需要㩒一個制，就可以skip佢個廣告

Brian

呃完你d錢發左達然後同你講你都可以咁樣呃人錢

你唔落疊，佢點發達

睇過youtube廣告就當係學生

信都on9

睇view數當係學生

愈吹愈大即係開始做唔黎

尋日又有人出過post

李根興係博士，又有係哈佛進修，係有料既

再者人地做舖買賣同管理，點比丫

頂多係講嘢個 tone 有d 類近

我都賺夠啦
都想教你哋賺下
trust me ok?
ok 就俾8萬 thx
咁咪成功人仕囉

Premium 的我不知發生什麼事

1千個有一個信，佢都賺到喊

證明越誇先有人信

李根興有冇料唔知，但一定有錢 D

條友似個d咩人生導師
呃飯食多啦
唔知點解fb有時會見到

覺得佢好 on 9 咁樣呃人都呃到？ 佢似呃佢自己多啲

香港地真喺呃人最搵錢

學下點做騙子層壓式收下線?

佢d學生先勁
唔知咩人一個女人咁,話多謝佢成功幫佢上個月搵左1000萬生意
咩料,1000萬係咩數字一個月,大把中型企業幾百人都做唔到
佢一個人一個月賣咩,唔使一年已經億萬富豪

係呀 真係賺到錢 不過係佢賺緊你錢咁解

不要佢教人玩online marketing 可能真係抵比

Reach rate咁高實有人中

一個制開拓宇宙市場

大賭李嘉誠
幣少
brian cha

有個巴打報左啦比左8皮
開左個POST 話中伏

8皮

公司有9位數字會收入8萬蚊課程

推撚爆佢啦

水魚

點Motivation法
俾8萬蚊人去motive自己
證明自己仲有8萬可以洗

其實用下腦都知, 如果咁易有幾千萬, 全球股市唔洗玩啦, 個個都係大戶操盤

Prince...
“Uncle Brian, 我好鍾意你部 Lamborghini ，我大個都要買一部...”

我...
“Prince, 你想唔想知道當你大個點樣可以買到呢部車？”

Prince ...
“想”

我...
“ 只要你有夢想，俾心機工作，幫助好多人，你就可以買到... ”

Prince...
“咁我大個都要幫多啲人..”

啱，8萬一位

但不嬲都有錢大晒，如果佢咁樣真係賺到，無吹大，真係變有錢人都係奈佢唔何

如果俾8萬買佢課程都仲要博有機會照跟都唔會成功，佢憑咩收人8萬？

即係成功就係因為佢套方法好，衰左就係自己能力問題？

1,000,000
1,000,000.00

李根興勁好多

有聲架！

如果誠仔學車志健應該會發左達

喂 brian

Content farm不了

可唔可以唔好再講呢件垃圾
Don't make stupid famous & rich

唔係囉，佢係話去完之後好伏

真係好on9
可能佢既 presentation skill/ body language 係起到少少作用既，加上佢唔正既廣東話令佢聽落好pro
但一個正常智商既人去俾8皮野既moment都應該意識到係騙局

有聲

俾人笑on9都唔介意，100個人入面有1個肯課金就夠
佢短期搵夠就自動收皮，再發大嚟做俾人注意到就大獲

培訓/ Scam
一線之差

Online 睇過佢廣告 = 佢學生

玩一陣電話又話打開左邊個市場，click兩野又話多左好多學生

我呢期都賺夠了
好想俾人賺下

其實佢只係sell 自我提升/ marketing training couse

你搵個大學教bba 的都識教你

李根興係做買賣中間人/ 買賣建議，都算係提供緊正式既服務

問題係佢冇...

因為佢既財富就係大家貢獻
純炫耀但又唔係做生意先唔係騙子

有出錢架 每個鋪佔3-5成
呢條車大炮真正係9 up

今時今日 youtube premium啦，都唔明點解仲要睇埋D死人廣告

可能AA
賣左個一千萬盤

大把app/ course做到而且 below 80k of charge

啲廣告煩撚過閪
條撚樣係咁出廣告呃錢
屌佢老尾

你收皮啦

咪on9啦，check過條友扔咗過10萬做廣告
洗撚搵佢教咩

咁四年比16萬讀個BBA咪..

你真係唔識㗎喎

只需要個「0」掣，按幾多下就有幾多十個億

有聲。。自動變左佢把聲

一係講啲阿媽係女人既道理
一係講啲好撚虛既方法 有興趣就叫你報名聽佢鳩up

你可能唔知我係邊個，我係brian 車志健

手足黎 當比人搵餐晏仔食
由佢

見有些貌似馬來的account人會讚下佢

可能背後同一班人

喂brian呀

btw, 佢未婚妻 cindy lam 仲堅
hero lady

於2015年與Brian Cha 共同創立MoooFit Ltd.，旗下業務包括Brian Cha Motivation， 學生遍佈十多個國家， 已成功幫助數以十萬人改變生命，活出精彩人生!

認識車志健（Brian Cha），是因為工作上認識車太太。車先生是香港星級健身教練，名人明星顧客名單水蛇春咁長。我問車太太：「你點解冇跟你老公練成零脂肪索女？」她說：「唉，同阿爸阿媽食飯，佢要戒口Keep Fit，惟有由我頂住。」所以，男人成功背後，一定有個抵得諗女人。

睇佢啲片 講左十幾廿分鐘都無point,
點樣可以成功 點樣可以客搵你

馬來西亞好多傻仔落曬塔
果邊好興e d課程

留名睇apple唧牙膏

即係生意越嚟越好

越嚟越多人俾錢佢洗

一部手機做到既野做乜要租個萬尻幾呎既office
錢多得濟?

佢出一次
你禁一次
google收佢一次錢

人地有本事昆到水魚
你有冇？

佢同以前果啲人生課程洗鳩啲傻仔腦有乜撚野分別？

有學生會當佢神咁拜，我記得佢之前直播有個教電單車嘅啊sir親自買部Leica相機上去。拜仁仲話佢呢個係行內最top嘅電單車師父。之後個師父個樣一面尷尬。

因為佢唔係最top師父，比佢更出名大有人在。

最近有好多做_____嘅朋友問我，喂，Brian啊
點解我做______就_____，你就可以賺到7位數字。

我只需要一部電話

自動吸客系統

我由負債四百萬，到而家戶口已經有七位數字。

乜好似，佢直頭係傳銷

佢個兩個世界紀錄.....

係邊兩個

大陸仔上返抖陰啦

基本分析, 既然車生已經賺緊9位數已經可以什麼都不做去享受人生, 點解仲要出來再開班授徒賺多D?
問下自己如果你有9位數收入, 你仲會唔會好似呀車生咁?

佢講錯福布斯當布斯福🙈🙈🙈🙈